辛苦猁狗唔訓捱夜睇波

睇曼城攻唔入成60幾分打晒丁
結果比開山元老一腳收死

推咗兩個post求神拜佛

依家怪李城唔迫

今年有晒黑哨有晒運 都贏唔到真係可惜

伊因拿祖報恩

利狗個個外國人

巴打好落力推post